有冇巴打喺實惠office做

招聘廣告寫五日工，到簽約時就寫5.5日， 話做唔哂野先會叫你返星期六..
有無依家喺入面做緊既巴絲？

JD寫5日去吸引人去申請
咁樣其實有無問題?